poly civil無得輸

個屁咩 見fd好自信咁講咩poly civil全球第10(唔知話咩前排有ranking係咁講)
再睇另一個fd讀hku civil 又唔係毒撚 語文能力有番咁上下 成個人有自信有台型

唉 見住佢自己打哂飛機都唔知點幫佢好

Ive civil fg 都18k up

咁你從英文能力分辨poly cee同港大仔
好難poly贏啦
正如你從practical能力分辨大家
Poly工程學院一定屌打其他u咁樣
你要比較就公平d比曬啦

基本上civil黎講行內係公認poly最好
呢個事實你無得唔認啦
不過講all round既話
Hku ust poly各有各好啦 唔洗互插